【送中 59 日】派 12 港人姓名透明卡 黃之鋒籲市民攜同四處「打卡」 民主派區議員紛響應

12 港人被扣押在深圳鹽田看守所至今 59 日，前香港眾志秘書長黃之鋒今日聯同朱凱廸、岑敖暉、鄒家成在銅鑼灣東角道擺街站，派發全球聯署單張及寫有 12 港人姓名的透明卡片，呼籲公眾帶同卡片到香港各處「打卡」，讓政權知道「我們沒有忘記這 12 名香港人」。多名民主派區議員已極速響應，紛紛在所服務地區、手持透明卡拍照，並上載至社交媒體。

黃之鋒表示，5 萬張寫有 12 港人的姓名及「#save 12」字樣的卡片，將會經 60 多名民主派區議員分發，希望市民可以將卡片帶在身邊，到香港不同地方，特別是海面為背景的地方拍照，並加入「#save12」、「#save12youths」等的 hashtag，上載至社交網站。他表示惟有繼續保持關注，才有更大機會確保 12 港人安全。

12 港人關注組亦將在周日（25 日）晚上 8 時舉行網上集會，全球逾 30 個城市將遊行集會聲援，要求中共立即釋放 12 港人。

傻閪單機啦

靚狙